[打 J po] 有冇人最近半年買乜都贏?

我係, 買乜都贏 except LK
咁風高浪急都買乜都贏, 我算唔算股神級?

買金咪贏囉

Bot

Ching你最近唔係清哂倉？

OTIS

吉田巴TSLA心水價位係幾多

已經賺緊2蚊

電梯公司你都啱

我呢半年買cash都贏

係幾抵買，諗住落去30再溝

琴晚買sqqq輸左500蚊

做定期冇得輸

巴打知唔知個派息政策係點

直頭跑贏大市

我買會公佈

尋晚見佢升成咁，掛咗12.3入

最後屌佢老味，差兩毫子

average 47$ ?

right

買乜都輸

面咪媽分身?

係科技股上就買咩都贏
但係石油輸個突

唔做硬淡基本上都贏吧

淨係跟到5g 個升浪，科技同醫療都唔敢跟/跟唔到

財經台充滿淒厲慘叫聲
好多人輸爆廠

買switch, ring fit 人生贏家

咩app?
自己整咗個excel好醜樣
又唔識dl 美股ticker

跟買OTIS

貼真倉 大戶

唔洗理眼紅你個D傻仔言論

吉巴，我輸好多，可唔可以救我起死回生

覺得仲會係慢熊？

47.5

上網有d外國勁Trader話熊已完
然後佢自己都有入市

有冇人好似我咁近半年買咩都輸？

遲左入醫藥股，宜家由賺變微蝕，諗緊放唔放好

46.5

1月10萬左右炒期貨 依加有150萬到 但未平倉

46

15倍回報

師兄跟黃xx買？ 定係自己搵到呢隻嘢？

風高浪急 早幾年交唔少學費

Btw 依加揸緊金 未平 如果大跌我分分鐘輸番突

我早幾日玩工具都交唔少學費
好彩兩日追翻1/8

就打仗，又升

早排買700 ,883 執左D , 美股就AMD NFLX RUKU ZM 隻隻買都羸
依排手多玩返又隻隻輸返D比佢

帳面贏幾銀？

算

點都好, 都係觀察下先